宮心計2胡定欣額頭個印 唔知係邊度見過

厲害了我的國

植入式廣告

俾咗廣告費㗎，
如果再拍包青天，包公額頭個半月印，可能會變apple logo

幾有諗頭，咁都賣到廣告

小米贊助既話皇帝個玉璽係咪會變左咁

植入左係額頭到

Time Stone

屌

黎緊可以晚晚見到啦